【1Q題】點解窮撚打飛機爽d

2頁開估

push

2 小時前

冇人知答案

4小時前

5小時前

窮追(J) 猛打

咁都係打得密d姐 冇話爽d

有咁難咩

窮j不捨

唔識 幫推

no

12小時了